縱路途滿是困阻 問題或變化 不再可怕 去罷

唔好諗咁多，盡力罷！